屋企兩老對示威者提出咗個問題 有冇人幫我答

圍你老母 6月講到口臭

見依家個局開始靜 又想叫人衝?

因為而家已經係黑警同中共做終極大boss
林鄭係呢件事影響力已經壽終正寢

你諗下連張建宗都會俾狗屌

柒婆算得乜 中共先係大佬

冇錯，港督府一定要去！
如果行普通嘅路線，一定比佢哋講咗入去後門。
應該幾線分開去，由上邊堅道，左邊堅尼地道，下邊花園道，蘭桂坊等，不同方向包圍。

2012中環導賞團幾條路分散行，不過當時人唔夠多，佔領唔到咁多路

佢哋當然都知中共係大佬，但始終我地圍都只係圍到林鄭，因為佢係香港嘅始作俑者嘛。我哋要對準五大訴求嘅話，擒賊先擒王，下下屌啲卒仔好似對於五大訴求冇乜作為。

圍姐，唔係叫你衝。靜坐禮賓府都得。

陳伯苦行交請願信去禮賓府個陣又少人
都無人知
林鄭送中部分已完

無何否認嘅係我地只可以逼林鄭面對訴求，令佢瞓唔到都好吖。林鄭都未搞掂，何況終極大佬。

所以我哋係唔係應該認真搞一次？

我見老一輩就算都係反送中 都會話要搞就搞政府啦 其實如果真係去咗禮賓府 可能會仲多咗人支持？

純好奇討論

禮賓府你唔打入去，就係死地
打入去你又唔知入面係點樣，有無人係到
就算捉埋林鄭，佢都無可能答應我地任何條件
所以對成件事無幫助

佢下台換個都係咁

點知佢係咪係裹面
會唔會有秘密地道
上左去比警圍就收皮架啦

禮賓府個地型好似唔易走

無知一問 點解唔攻入去係死地？可唔可以靜坐/集會/其他所有有可能令到林鄭覺得麻煩嘅方法？起碼啲狗唔會鳩放催淚彈？

屌呢個問題你想問咪問，屈咩你老豆老母姐
睇你啲回覆已經知係你個人見解
咁都要借老豆老母嚟講，開門見山啲講句
警>林鄭

因為就算你圍禮賓府，林鄭都只會喺屋企嘆冷氣unun腳，根本唔會理

林鄭到時九成九會收到風 一早走左另外地勢問題唔講你點攻上去 依家應該黑警想清場就清 因為有中共加持同港共官員都淆 一清就夾擊你

港督府無路撤退

我屈佢哋做乜鳩
我咪講咗 係佢哋問完 我駁唔撚到 又覺得有道理 人識得elaborate㗎嘛呀大佬 有個人見解又如何呀

圍禮賓府=正式發動政變
到時就真槍實彈
要有會死人嘅決心

首先無路走，同埋林鄭根本唔care你坐係出面，就算死哂係出面佢都只會強烈譴責
然後經過咁多日仲諗班狗會留力係好天真既想法，
唔好期待佢地係正常警察，佢地係想殺死係既敵人

但係依家警佔80% 五大訴求好似冇咁熱烈 而對準林鄭先可以申訴翻五大訴求喎

禮崩府喺山上地形複集又高又低，路又窄容納唔到好多人，事先張揚的話黑警放幾個水碼已冇咗大半條馬路，附近唔多路走容易被圍困，對面有動植物公園，放幾粒催淚彈啲動物就算冇被毒死都會嚇到心臟病發死。如果只係包圍靜坐唔知有冇用，但用武既就要考慮上述因素。不過承如有巴打提出，係圍都係成個月之前圍才或者有效，而家柒婆自己根本唔想理，黑警已座大至瘋狂程度，個人覺得要輪返文鬥，就係蘊釀大罷工大罷市最好港交所都停埋市